香港人有必要聯合戰線，壯大隊伍

見到有個post話越南人去支那駐意大利大使館個page怒屌支那播毒播假新聞扮救世主，而家係時候要重新聯絡各國戰線一齊打網上文宣，號召東亞、東南亞、中歐各國揭開支那假面具

另外

大家記得去呢度

佢哋係一班默默支持我哋嘅越南人，對香港事務追好貼，大家記得Like

曱甴王 習近平 習曱甴

#中國肺炎
#武漢肺炎
#Chinese Virus
#Wuhan virus

推

馬來西亞華人經歷呢幾年嘅本國政局後，都開始理解我哋處境，勿因一時網上言論而自絕於潛在盟友

可以去呢度睇下

點少得民間大力支持我哋嘅大韓民國

下

想唔想佢地恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

可以推，唔該你

得閒黎正皮下 印幾張寄去外國啦 有哂教學手足加油呀 記得訓教

會，我都鍾意寄Postcard

Chinese virus

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手